其實係咪無乜人好似我咁驚死

出街仲好多人無帶口罩，又好日常咁傾計。番工又如常。
係咪得我覺得自已會奶野既機會好大

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

我都係
依家仲要愈來愈多確診個案

驚撚到仆街 屋企廢老唔識衛生

唔只醫護，應該全港大三罷！

與醫護同行，全港大三罷！

有
心態上已經想將自己瘋狂消毒
好想用消毒藥水浸浴
唔想出街 唔想返工返學
驚自己OCD / 焦慮